我發現有個方法可以秒推一百個有用post

因為我已經將佢哋抄低晒
無論任何崗位嘅你都啱用
推俾多d手足備戰
！！大量私隱教學、被捕教學！！

III抗爭文獻館III

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書